GME 單野會唔會搞到股災

成700 億美金空投點找數

唔出奇宜家玩緊音樂椅只係爭一樣嘢觸發等於當年嘅雷曼一樣

金融核爆

呢個數唔係找唔到，係佢哋唔想找

羊毛出自羊身上，
一定有連鎖效應

唔會我估
好多陰招未出

呢個一定係
不過到宜家呢刻無論邊一邊勝利
個連鎖效應都好大

推卷商出嚟放曬gme
然後話黑客入侵

利申：ff

700億鎂好大咩

好少事姐
印兩印喺返曬度

升到400果陣班機構即刻沽多個double
賺到死

1/10 間 tesla, 你話呢？

聽日gme 衝 $500 就千億了

又唔係一間公司輸哂

一直都等緊 Bear/Lehman 再臨...
但係上次咁, 今次又點敢再友大野爆呢?

左派媒體一定用瘟疫、毒瘤之類形容

拜登就係為左股災先上台

有人輸有人贏既啦 次次大戶贏咩 股災都無所謂

喺電腦撳個制已經有幾多百個B
QE埋單

屌港共停落海都1萬億啦
港紙除番7 唔識計天文數字sor

其實買起間公司 再增發囉

我頭先都咁講

到200再沽多個double

特登冇帶手機出街
你敢用你account 錢買1股gme嗎
呢度回

你睇到就回，睇唔到算，對你冇乜期望
只有你冼9我，我就無條件“迫”你賺大錢

好，開市即買 （希望耀才比）